人生冇意義了

55

5你老母

哦

屌你老母

死左更無意義

我怕死

hi

攰撚過閪

閪有幾攰

句號哥

串過馬撚

馬撚又有幾串

幫我

別問了

最近幾好嗎

發唔發現 人生MO意義

人生已完。

不如問人生有咩意義

冇意義 大家返工 人生已完

垃圾

打牌未

唔想返呀

忙完 交曬project 放假了

咁早起身有咩做

再訓返

好耐無見你講膠野

前排多嘢做呀 上黎嘅時間都冇 睇幾個熱門post就算

打個丁 補補先

神

有得忙好事黎

叫我？？？？

俾個女人恰 臭雞

點恰法

星期五份文件Dum少左個印俾佢 又唔當面同我講
今朝出左email話俾我上司知

你下次陰返佢

人地秘書黎 我呢d二打六

你得罪佢黎咩

無
我是原罪

要轉工了

打死都唔轉了

點解

我要升職加薪

好呀 有前途
我就黎劈炮

不了 會變廢青的

有咩唔好
依d叫重新出發

我唔做廢青
我要養家

我養你

我是你條貓
喵～

其實本身就無

耍撚夠未

咁點算好

艾粒腰

都話我唔鐘意貓

你個個都粒

所以我地鬆左

屌你咩 你就鬆 我屎眼仲好緊

為甚麼只可跟你維持朋友的愛

屌你老味 講緊朋友鬆

唔做朋友會唔會緊o的

ok
今日開始唔傾

你地玩埋屌屎眼

屌你
矮東瓜同我出黎

想表演？？？

This

is

你做0得唔得
屌你咩 我邊度矮

澄清

點睇我都係1啦屌你老母

你兩個0定1都得

你果條咁短 仲拎出黎 笑屎人咩

我做開1 唔知0係咩玩法

你個牙籤好意思話人短

你訓低就得

你波波腸

記得拍片

我一陣post你果條出黎

開心share

舉報左呢度教唆未滿16歲兒童作色情行為

我同你玩到咁激 嚇親人

你幾歲

12碎

pm jor

周圍同人講做乜

。。。。。
sor
今晚聽晒你話

報警
東屌衰11

識唔識字 12碎唔係12歲
返去遺返小學

我都要了

留返同個法官講

神神

塊來究我

你係阿榮

帶你去見社工

你係獸父

我爸爸會殺掉我

。。。。
。。。。
。。。。
。。。。

我幫你搞掂佢

你遲左

渣左波未

快d
佢成日恰我的

點搞佢好

揸我

我絲黎

早晨

mk妹

聽講佢鍾意mk妹 拿拿臨整件俾佢

ok 你同佢交配就可以了

姐係你都係mk妹

佢對我無興趣

再a打爆你

咁佢又搞你？

我叠馬架 識吹雞

唔同mk仔交配

佢.... 佢要脅我
逼良為娼

好多兵

有冇叫唔好

我係大佬

我講左句也咩爹

浮雲狗

矮東瓜同我出黎！

我只同怪叔叔搞

好淫賤

屌你牙

你好淫賤

下？點解

周圍要人幫

唔屌臭雞

但冇人幫

自己幫自己啦

被拒

樣問題

好臭 想死

喊左
恰人 話俾矮瓜知

從骨子裡散發出臭味

話我知

幫我未

佢恰埋你

香你老味

🤔

不了

隻揪

唔會有

樣衰有罪？

辣殺

點解要傷害我

依家浮雲狗好撚串

吹？？？？？

可惜冇得揸波

平仔
Why d 難忍會蝦呂忍

大東屌係女人黎

因為難忍忍夠了

搞大我

你恰我

塊來究我

佢個絲cup波

你係呂忍

上天堂再傾

禾都吾之牙 禾都承刃比藍噴有蝦

求我

帶我走

禾刀想脾呂貧有蝦

梨系米M

。。。。。
點解要針對我

揸自己 好慘

陽具東落左地獄

唔識睇呀 幹你娘

絲cup悲b

揸塊板做咩

葉子比我揸緊

藍噴有蝦同藍鰭吞拿魚有咩關係?

有幾大

佢冇波畀你揸

都話絲cup

sp關係

未揸過 姐係幾大

禾hee sm

陽具係乜黎
我12碎

太陽眼鏡

問陽具東

噢！梳打屎叻！
哇加lee媽屎打

濛

講乜春

夾我

日文囉

好 洗衣夾ok？

翻譯

火星日本文

我雙性戀 s得m都得

你洗衫 佢涼衫 我夾你
幾有前途

奇材呀 可塑之

叫日文大師矮瓜出泥

即係屌你老母咁解

邊個話我火星

係 我google完~

屌你

係咁提住我 有咁鐘意我咩你地

少少啦

矮東瓜

係佢 唔係我地掛住你

我愛你

陽具東瓜

唔洗睇 一定屌緊濛
屌你老母

今日咁熱 難怪佢戴太陽眼鏡

你想笑？？

屌你老母！

好凍wo
但佢都照戴

佢話呢度好曬

因為你係到

掛住我

我係太陽

你點知嫁？！？

我咩都知

再曬住就淋9你

好悶

就收工

有排 仲有兩小時

個半鐘

嬲左

佢唔要你的…

呵返

點呵

用手

佢鐘意我

塊來究我

點究你呀

Why成日都無野做

諗下我

冇野做先好

耍撚完未

關你鳩事咩 屌你老母

夠膽就隻揪

驚？

睇錯左探下我

青青

無耐冇人咁叫我

去打飛機

唔多想見你

Sor
平時叫開咩

吔屎
下星期一先再聊天了

叫開賤人

仲嬲緊

叫我青青啦

我都嬲緊

青青
矮瓜又恰人了

抵死

溝緊女 下個月再講

佢對你做過d咩

作成日串我

屌你老母
我又要溝

串返佢肥

掛住你

收嗲啦 屌你老母

😂😂

揸你

人身攻擊好衰

笑你老豆

一齊排佢

你成日都笑我樣衰

排斥好衰的

咁你係。。。

咁我地排你

咁你又氹我搞野

兩雲b錫淡

又要返工啦

我呢

我唔會

青青
矮瓜成日恰人

寄左比你

寄咩呀

佢都成日恰我

葉葉

我唔想返工呀

ok

你班狗男女

肯？

瓜瓜

肯德基

揸你老豆

去食

想食

餵你

請我

呀~